聖誕攬住日本妹真係好開心

拎返香港又可以炸死d人 人

叫佢煮飯

點炸死

圖?

咩日本妹先，日本妹都分好多種

叫佢準備士多啤梨屎比你做聖誕大餐

樓主做鴨

普通日本專門學校學生妹

我都想

閃光彈

又煮，巴打

巴打有無介紹下先

用鬼妹易啲炸，香港人咁撚崇洋
日本妹唔出聲邊個知係日本妹

飛田新地？

我又唔識你

而加咪識囉

一睇就知，日本妺有力場，日本妹着衫唔同d

我指真人

你介紹佢去飛田

我好nice，唔介意同巴打認識下架

我女朋友d姐妹介意

其實我都係講下笑
巴打勿認真

我唔太識睇，認波唔認衫